人權法點都要pass先可以保障我地！

就算政府應承五大訴求都唔可以原諒
政府同中共幾識講大話大家都知，我地放過政府，轉個頭就被人捉曬啊
難保以後發生咩事，只有人權法保障到我地
而且班popo同政府官員一定要受到制裁先對得住被拉被打被非禮被威脅同死者
如果人權法唔pass，我地三個月黎努力就白費曬la

Yes

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

Push!
同埋撤回逃犯條例放入立會投票, 係幫保皇拉票重建形象!

所以到今日林鄭死咁多人都冇念住真誠撤回

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

push

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

612 721 811 831
擇善固執 堅守公義

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

佢地無當我地係人 只係數字

我覺得而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

exact7ly